話比你知黃大仙今日係點比狗突破

速龍係黨鐵出口爆出黎，剪左幾條索帶就出到

下次要帶幾個鎖

黨鐵大量運送速龍到黃大仙站突襲

鎖完之後淋定雞尾酒

唔夠經驗